假波撚全面進場

美斯12碼失 假波
冰島咁鬼勁 假波
C朗入3粒 假波
墨西哥0:3瑞典 假波
韓國2:0德國 假波

唯獨日本係真材實料